點樣先實質幫到抗爭中被捕義士

被捕義士無償為香港付上前途，
連登可以點樣支援佢地，同佢地同行呢？
各位有咩想法